尋睇達哥玩左隻狼一晚

痴撚線
達哥神反應
打赤鬼仲要讓人一枝水+冇先暗殺佢一條命+冇用到手裹劍
都可以勁快過

達哥其實已經打到阿婆個到 仲要無死
條友已經玩左好耐

chatroom班小學雞唔好成日話達哥廢啦

利申好想睇達哥玩prey獵魂
呢隻真係好驚黎，但係香港無咩人討論

想吧

偷玩左咁耐

一直黎睇佢打機成個弱智咁
就覺得佢唔係靠打機勁黎上位

當初係STEAM見到又無乜人知
買左黎玩係OK
但個結局唔鍾意
其實唔多算驚嚇

你點知

自由度大，啱達哥玩

擺明偷玩咗好耐la, d路熟哂啦

達哥打呢d最勁
fps槍game廢到仆街 all miss

雖然話有玩過開頭,但勁到,基本上冇卡